英國男子雞姦6歲男童, 逍遙法外37年

雞姦男童逍遙37年 英男坐牢與被害人相遇
出版時間：2017/11/25 06:18

冤家路窄，英國一名男子15歲當保母時，性侵他照顧的6歲男童，但事件一直未被揭發，直到他前年因家暴被羈押，同牢房的一名竊賊，竟然就是當年的被害人。被害人決心揭發男子當年的惡行，令他被判入獄6年。

英國《每日郵報》報導，來自大曼徹斯特郡（Greater Manchester）的50歲男子莫特斯黑德（Gary Mottershead），在15歲時，雞姦僅6歲的被害男童，後來他在1981至1983年期間，又多次性侵對方，還威脅不得說出兩人的「秘密」。

而30多年後，莫特斯黑德在2015年，因為與妻子發生爭執被捕，他被安排與被害人同牢房，勾起對方的記憶。

現年43歲的被害人，因為竊盜入獄，一開始他還認不出莫特斯黑德，交談後漸漸得知「室友」就是曾向自己施暴的男人，他於是通知獄方把莫特斯黑德逮捕。被害人隨後發聲明稱：「我一輩子一直保守秘密，監獄是我最想不到，會見到你的地方，讓我覺得，我不可以再逃避了」。

莫特斯黑德當年在被害人家中當保母，他會帶蘋果酒上門，也會叫被害人的姊姊回房，讓自己與被害人獨處。他行兇後，威脅被害人不可把事情告訴其他人，否則要強姦他姊姊。

性侵對被害人造成極大傷害，而且無法彌補。檢方指，被害人來自一個有名望的家庭，但他長大後對性侵遭遇感到羞恥，16歲開始步入歧途，「他後來酗酒及濫藥，毫無疑問是想藉此驅散你對他造成的傷害」。

莫特斯黑德被捕後否認指控，但陪審團裁定他強姦及性侵13歲以下男童罪名成立。法官判刑時，痛斥他以被害人姊姊作威脅，明知自己的所作所為是錯的，但同樣的事仍發生至少15次，判他入獄6年。（國際中心／綜合外電報導）

以為女人會老屈姐，原來男人都會

他於是通知獄方把莫特斯黑德逮捕。
點解要咁樣對自己做成第2次傷害...
肯定係父權主義做成

Metoo

#metoo

好慘
6 歲都搞正人渣